又一城有義士大量流血

大批黑警到場
想封鎖現場
係咪又打死佐人

屌

p牌仔推唔郁呀

有無 call 白車

幫推

有救護到咗場

推

宜家好似封鎖咗個層

Push

過百黑警增援死守又一城頂層，肯定又有唔見得光既事發生。

打到流不止

Apple 直播拉番去17:00

記者係電梯上緊，要佢夾硬落番去。
已經講到明上左去就即刻落番去
D狗守住上面，一到就直播都斷埋

有冇記者影返個義士呀

上次周同學可以見得光真係好奇蹟
仲有其實好多得果位引狗嘅手足先有救護入到場

推 手足唔好有事

16:54 頭部嚴重流血嗰個？

果個係下一層
D狗唔比上上一層
未知果層發生咩事

果個係尾2果層